原來而家啲小學老師咁水皮..

今日放工行過見到有個阿婆接個細路女放學
阿婆：「今日上堂老師教左你啲咩啊」
細路女：「今日老師呢教左我spoon，chopsticks，同fuck啊」
阿婆：「嘩好叻喎，咩黎架」
聽到呢度已經估到佢想講用fuck黎食麵
細路女：「spoon同chopsticks就係用黎食飯嘅，fuck呢就係磨擦生熱啊」
阿婆：「嘩咁我地冬天咪要成日fuck」
兩人有講有笑，而我呢一刻諗緊究竟個老師有無小學畢業，點解可以解都解唔準

Fuck響小學唔係解磨擦生熱咁應該解咩

合體、愉悅

呢個老師有少少急才，但阿婆知道真相之後一定會投訴

敦倫

我fuck你= 我合體你？
你英文體育老師教？

fuck可以解做性交 咁係咪我性交你呀？